我吊天文台真係冇能性，年都未過熱到西咁

Cls😭

熱屎寶寶了

冬天未過，天文台其實憑咩較到咁熱

肯能定係林X英條扑佳唔肯開冷氣玩腩炒

又話世紀大寒流

世紀大寒流(一日)

究竟係武測天定林正英

講緊古墓派林潮英